【還原721】NOW新聞被消失的7分鐘 警黑祠堂密會片段曝光

屌你老母今次片都有埋，日日都要追問

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

以後自己拍片

pish

各位手足 twitter見

喂，游奶強

推

推撚爆佢

push

721 你點撚樣解釋呀賤種狗

再推

lm

屌你老味 推呀

ON9 望撚住班契弟係祠堂出黎啦

黑社會大佬開會/拜祭 班細佬係外面一字排開等呀

ccccc

psuh

BTW 點解咁撚耐先曝光? 同埋係唔係NOW自己擺出黎?

唔係之前已經有了嗎

無記錯Now發覺fb剪咗個七分鐘已經即時放返出嚟

Pish

最重點係點解會俾人剪咗七分鐘

即係一早已經有?

痴撚線 你睇下 企撚埋入祠堂添喇喎

雖然係4AM, 但當日凌晨條村個度都仲有一堆人拎架撐

Tui

推爆佢

Tui this

Push

721 警黑合作 一世都唔會忘記

721係要無限問，記者唔該幫手

舊聞
now話係fb live伺服器問題，now冇權抽起7分鐘，同埋第二日已經upload返上去

old news is so...

hknews pro都係二手，佢無標明出處，唔知來源

香港fb出嚟話係佢地「出錯」丫嘛

有無人知一個月前嘅今日係咩日子？

屌你老母

backup

屌

永不忘記721

你老母

sor柒咗..
點解會無記者問

黑警死全家

要求連狗將呢個post置頂

推呀屌

721唔見人

攝影師真係好盡責,感覺到佢好盡力里埋一二角,然後zoom到盡

P牌谷views? 睇條片要睇廣告，點解唔用streamable?

問左啦 有咩用

唔係一早睇到？警黑勾結好出奇呀？

721

我發現呢度好多人原來真係過去幾個月冇睇過新聞，一個不知名疑似想食人血饅頭嘅content farm post一條幾個月前已經解釋咗過晒氣嘅舊聞都一班人好似開心大發現咁推上熱門
做乜鳩？

推1

Content farm不了

國際見

警黑合作

Lm

畀佢呃撚咗我入去睇廣告呀屌，條片一早有啦，咁都上熱門

順手狙擊埋豬閪百格

個個豬到仆街

Content farm呀頂你

Now一早放返原片出嚟

推2

old news is so fucking exciting

咪撚再推呀，屌你老母content farm人血饅頭

好耐之前睇過...

真，見到勁多人share依個網啲野
好心唔好咁撚白痴好無

推條撚

其實個日好多人都CUT返依段出黎
唔係新野
可能有人唔知
黑警入去關門傾
傾完之後散場
係停車場 搜到水喉通 影住掉落地下
但又最後又話唔見人有攻擊性武器

唔可以忘記

無記錯之前都有架
無啦啦又炒呢條片

啲人仲要唔撚睇留言推推推

咁又點==
明知係咁都做唔到野..

sor真心唔知一早有，柒咗

拉

屌你老未 推呀

推啊

飛天南原來留有一手

Content farm 嚟架，咪再貼

推左先講

求驗傳媒

再一次請各位留意，左圖的網站(
hknews.pro )已經多次發放假消息。例如今次聲稱茂名示威者「高喊時代革命」，其實進去後的片段，示威者是沒有「高喊時代革命」。

右圖是關於「煙花魔法」：相關片段至少兩年多前已經出現，與近期茂名（或其他地方）的示威無關。相關片段也有在左圖的網站出現。

還是那一句，任何沒有來源的資訊，請小心處理。誤傳過的，請向傳給您的網民及自己負責。

為免被FB將來因為「提及內容農場」而刪帖，本文不提供傳送門。請各位自行記住相關網站（hknews.xxx)。

一早就出左啦 無記錯721 之後一個月內既事
係樓主柒撚矇矇以為發現新大陸走黎開po之後成班on9 跟

A

⚠️警告⚠️ ：Share Content Fram 即散播假新聞

咪post content fram 啦
Share 前又唔fact Check / fact check 咗又唔用可靠嘅消息來源
打緊仗 公信力無咗就無咗 守護真相人人有責

sor

hknews.pro係Content Farm
是但揼嘢上去食人血饅頭賺廣告費咋

可唔可以置頂呢個Reply啊?

S

官商狗鄉黑

Sor要撳不推文先得㗎

要大家記住721 都係好事

伍淑清，叻哥，成日講後生仔唔識中國歷史先搞到咁，好想反問一句識哂中國歷史係咪就會接受到721 ？接受到警黑勾結？

push!!!!!!

香港人幾撚時連content farm都唔撚識分

真。核彈

你唔覺得自己講嘢好荒謬架咩？
內容農場都post 又唔核實內容新舊程度

推 721 731

佢老味樓豬仲喺度推

old news and content farm
拉

咁遲先出，唔好下年年尾先出

屌你老母Content Farm都放出黎

其實now youtube都冇左721果日既直播

拉返走

我係咪去咗第二個空間？
點解咁多人覺得係"新"聞黎？
有無人係同我同一個空間唔小心入咗黎回顧呢單新聞？

乜鳩網黎架 load唔撚到既

唉屌 比樓主fake撚哂

Content farm

大家失曬憶？
請善用不推文回覆

請善用不推文回覆

推乜撚嘢？失憶？
請善用不推文回覆

你失憶？
請善用不推文回覆

[勿再推!] hknews. pro係Content Farm

1. 有關片段now新聞台當時已經Po返出嚟
2. hknews. pro 網站只係喺5個月前註冊
3. 有關網站並唔係任何本地知名媒體嘅網站

有關網站(連同其他類似網站)活躍於Facebook，主要係「on9仔女同盟會」及「巴打絲帶Facebook Club」，當中前者相信與網站有關。

有關網站只係是但Po啲嘢，食人血饅頭賺廣告費，請勿助長，勿Share、勿Click，更應在Facebook退出「on9仔女同盟會」Group及Unlike「香港on9協會」Page

延伸閱讀
偷片網站HKNews. Pro背後，疑似是內容農場「大榴槤網」

now新聞台 - 【足本重溫】消失的7分鐘

借位Reply Thanks

你喺度做乜鳩？ 四個月就失憶？
請善用不推文回覆

仲有葉虎我屌佢老母

捱

要remind請另外出Post
呢個po嚴重誤導
請善用不推文回覆

F

hi樓主
Update咗
而家新Reply#197清晰啲
可以改置頂#197

ok

捱你地啲金魚記憶仲慘
請善用不推文回覆

Content Farm嚟
你仲兩個reply

721 721 721

推文回覆

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

HKNEWS.PRO 好似好多FAKE NEWS
但見啲FD 成係係FACEBOOK SHARE 出黎

得啦明喇 一定又係有打手做手腳
請大家幫手
用不推文回覆拉佢老母閪

班狗一定有方法兜，諗起都火

D

中伏

根本就唔應該放過佢同李漢民

推到政府收皮

now live有好多5毛睇實
有問題就即時report fb 5毛做野

拉啊
而家仲要上埋No.1

罰你拉番十次呀
請善用不推文回覆

可唔可以睇下置頂Po
如果冇呢個功能Update App啦

push and fuck

唔可以睇下置頂Po
如果冇呢個功能Update App啦

根本自己友... CLS

舊文
請善用不推文回覆

幫手拉垃圾啦

推你老母 金魚記憶？
請善用不推文回覆

又係hknews，出左好多假野

Sor 屌 拉

金魚記憶？
請善用不推文回覆

係實際嘅證據比各國制裁得更大力，但我唔認為係有力嘅武器比記者質問黑警。點解仲有人expect個黑警記者會班黑警會有認錯嘅一刻？我敢講黑警搭住黑社會膞頭槍殺人都有得兜

其實有咩用 講咩都唔知

我敢講你係金魚記憶
請善用不推文回覆

咪再推

其實唔係食人血饅頭賺廣告費嘅問題

⚠️警告⚠️
Content Fram可能經過篡改或杜撰
Share Content Fram 或散播假新聞

Share 前三部曲
1. Fact check - 各大傳媒（例如港台 Now）有冇報過？
2. 優先採用可靠來源
3. 如未能證實或來自content Fram，以圖代Link 並加上「未能Fact Check」

打緊資訊戰 守護真相人人有責

[siz
e=6]Now 原片喺呢度： [/size=6]

不推文回覆

唔好意思借位

Plz推新post!!!!!!
[有不反]1206愛丁堡集會-民記首度披露全港最大型催淚彈後遺症問卷結果！

push你老母 金魚記憶？
請善用不推文回覆

thanks for reminding

tui

麻煩睇下置頂Po
如果冇呢個功能Update App啦

施主你拉定推

721元朗恐襲

可惜手機無 連登有冇得加content Fram Filter

你都知721可
條片n年前啦
麻煩睇下置頂Po
如果冇呢個功能Update App啦

我懷疑根本有打手操作亂推post
請善用不推文回覆

其實係old news
hknewspro仲要係content farm

睇置頂 勿推content Fram
不推文回覆

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

連仔del post啦

721
831
101

7218311011118

推推推

警黑一家親

舊片當新+content farm
請善用不推文回覆

打完先睇到
拉

推你老母金魚記憶
舊片當新+content farm
請善用不推文回覆

推你老母咩？金魚記憶
舊片當新+content farm
請善用不推文回覆

應係之前直播在祠堂搬架生出來那一段

記者會次次都要問

SEND比美國 唔好同香港政府講廢話 所有香港高官加黑警全部都要後果自負

推呀

Old news依到好多人好似岩岩放監咁，條片好耐之前，係依排先留意香港啲新聞定點？好似發現新大陸咁

好似一早已經有

On9

無限LOOP係啱
咁耐以黎, 咁多罪證,單單核彈但冇一單有得跟進

咁你唔用不推文？

今次你仲唔仆街冚家鏟.JPG

[整合] [重Post}– 發夢你要知道的十件事

但係contant farm係死罪 ok?
絕對唔可以養到變XG01咁強嘅糖衣毒藥

請善用不推文回覆

推啊屌

你啲仆街冚家鏟亂鳩推仲垃圾
舊片當新+content farm
請善用不推文回覆

之前都twit咗

咦? content farm窩

不推

不推

習曱甴

見到標題已經諗緊乜Now新聞冇出街咩?
原來係content farm舊聞當新聞

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

721呢

拉 垃圾content farm

連仔你個演算法壞咗呀

跌到落第四喇
舊片當新+content farm
請善用不推文回覆

P

U

H

推佢老母 721 唔見人

pp

有片，無話可說啦掛？

兩班黑社會

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

警慌: 查緊案

佢被appointed查緊自己

Up

推推推推鴨

推 推 推！ 推到佢哋死全家

哇屌你
推

件事不了了知
當日好似係台灣ptt有人發現冇左7分鐘
傳到去now之後 now即刻post番果7分鐘出黎
Now表示佢地冇剪 亦都唔可以剪fb直播紀錄
然後facebook又話佢地冇剪
有巴打當時fact check緊改直播紀錄
好似淨係可以唔要開頭既一段
但係唔可以中間cut走一段再接番
未有個好確實既答案就俾其他新聞轉移左
咁究竟果7分鐘係邊個cut？冇人知
然後就沒有然後了

果7分鐘影到狗入晒村公所傾偈
又易到有班狗係車尾箱拎木棍

而家樓主Po中共Content Farm
拉

美國總統侯選人 Bloomberg 公然投共

推!

一早有

pushhh

條片一早有
但係都推
永遠都唔好忘記721
721都係解散警隊既最有力事件黎

推你老母
Content farm嚟架 戇鳩

Content farm嚟架 戇鳩

Hellomoto

柒左 拉

乜撚野都要做,乜嘢形式都要做｡

就係用返現行機制去到, 政府一路講緊,各位高人快啲出手

721 變日經

牙糕

你真係同個名一撚樣
Content farm都推

推到全世界都見到

之前咪有

推還我公義

好耐之前已經放返出嚟
又唔係新料
有咩好推...

推啊大家

d黑警好狡猾好多藉口架，真係巧舌如彉👮🏿‍♂️🐕💩🇨🇳

屌你老味而家啲人連pin都唔撚睇

賤種

日日提７２１呀 DLLM！！

一早喺官方 app 同 youtube 放咗出嚟，呢 d content farm 少睇為妙

但覺得記者問得仲係好斯文，問係咪收隊，問係咪拉人，見唔見到武器，不如直接大聲問係咪警黑合作呀呀sir!

見到隻狗都無言以對

秒秒推 日日推 推爆佢

推到佢老母仆街

發現左好耐

絕不忘記!

各位鍵盤戰士幫幫手

<制裁TVB最終回之轟炸國際總公司>>

丑陋！

鄉黑

721
811
831
101
1111

721 831

721 唔見人

推下先

Back up!

Twitter 戰線要人

Push 毋忘721

pushhhhh

this

pull

唔好推

留名睇片

都冇乜理由唔知...

拉返7晒

tweet!!!

攝影師還攝影師，記者還記者
中立記者都被黑警針對，椒噴，棍打，槍射，樣樣齊，仲刻意射眼，水炮車射到入icu。佢哋都盡左力，係政權太無恥獨裁

推佢老母

up

Sor
拉

721既野, 推一萬次都岩
呢個係港共死穴

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

元朗直接指揮
李漢民
游乃強

總指揮
鄧丙強

李&游 公職人員行為失當 無理由走得甩

[警世 勿Share內容農場] 偷片網站HKNews.Pro背後，疑似是內容農場「大榴槤網」

[勿再推!] hknews.pro係Content Farm

[警世 勿Share內容農場] 偷片網站HKNews.Pro背後，疑似是內容農場「大榴槤網」

1

不推文

[勿再推!] hknews.pro係Content Farm

亦請入嚟睇下推下呢個Po
[警世 勿Share內容農場] 偷片網站HKNews.Pro背後，疑似是內容農場「大榴槤網」

唔該所有人同我backup

麻煩back up

段片一早有
now自己Upload嘅
唔見得會Del

[勿再推!] hknews.pro係Content Farm

亦請入嚟睇下推下呢個Po
[警世 勿Share內容農場] 偷片網站HKNews.Pro背後，疑似是內容農場「大榴槤網」

屌，唔怪得岩岩睇好似睇過
唔該師兄

推爆佢呀屌

證據確鑿黑警有份策劃恐襲

警黑治港

原來係咁，多謝提醒🙏🏻

backup ar

5個月後片段開始慢慢浮面

乜都人血饅頭

警黑合作 一早已經失去合法性
法庭邊個再採信黑警證據嘅只能話香港真係冇法治

asdfghjg

照推，保持憤怒

721原來唔係唔見人 係匿埋入祠堂

721係全香港人嘅心結。講真，就算邊撚個下台問責都好，都冇可能會原諒。更何況而家班冚家產仲賴緊市民乜春野濫用999，更加要日日提。香港人永遠仇恨建制派黑警呢班中共走狗！

又彈返上黎
拉

條片係真咪得囉

游奶強

我想問呢條片係去襲擊人之前嘅？
定係之後 同埋點解被消失依家出返黎
仲有咁多記者難道佢地之前無片？
屌佢老母丫 希望越黎越多片即將公開！！

打完人之後，亦係「你咁做係唔會令我驚」個光頭佬之後。
never forget , never forgive
5&1

深夜要推po，唔係又畀0.3毛洗走

幫手推

屇

睇置頂，
拉

Dllm樓主唔撚fc咗先出post

p

睇置頂

又証明連登仔iq300但睇多兩隻字都懶

撞死黑警

Exact7ly

哈，佢仲唔卜街，開記者會扮正義咁撚爽吖拿

依個site content farm黎

印象中 now tv 好早已經放左條live原片係YouTube

咁多人望住影住都叫密會

721831

拉完又比人推返上黎

黃絲真係弱智

痴撚線

嗰晚睇直播睇到咬牙切齒 😡😡😡😡😡

中國歷史黑暗過呢啲啦，所以佢哋實覺得無問題btw 條片出咗好耐啦，樓主old news

Twitter + 國際制裁材料

無忘721

實習社工罷工委員會就社福界罷工行動發起的聯署聲明

128

制裁警謊30000

Now第二日已經放左上網
Content farm偷片勿推
係推就推返now原片

黑社會選坐館，鄧炳強加冕喎！

really?

李漢民！游奶強！
元朗人最撚記得你地個撚樣！

果陣fb出黎話咩upload出錯嘛
跟住now自己up左原片上黎

721 85 811 831 101 1111a

臭黑警

警謊

Push.

香港金總終於接受網上會員申請啦

勿忘